召換 IT 巴絲幫手清算黑警

各位大家好，係一個月前我開左個 post 【我整合左個「清算黑警名單」】

用 Google PPT 列出黑警既罪行，到而家已經有十多位巴絲加入，更有外國既巴打幫手做翻譯 我地每日馬不停蹄將黑警既罪行整理

傳送門：

但係黑警既行動力實在太快… 我地面臨一個重大問題………
PPT 太多圖同埋 gif，而家已經超過 300 頁… 就算 compress 左 d 圖都係 load 得好慢… 長遠好難再 share 比其他人

我地懇求識寫網站、後台既巴絲幫手 develop 清算黑警既網站
知道其實有好多網站都有做黑警罪證既資料庫，但嘗試過聯絡無回覆，而我地既手頭上既資料一定係最多同更新密度最高

我地希望可以開發到個網站同埋 CMS，更容易將資料散播開去！
如果各位巴絲有興趣，請你 tg 聯絡我

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

Push

推x2

推x3

自推10連

自推 1／10

自推 2／10

自推 3／10

幫推

推！

開個section

[大整合] 831事件未必得2個死

有fc既資料，有人證，有失蹤人口，有可疑既地方，大整合

有無佢地既 contact ？

自推 4／10

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

自推 5／10

自推 6／10

自推 7／10

[大整合] 831事件未必得2個死

有fc既資料，有人證，有失蹤人口，有可疑既地方，大整合

唔該一齊睇哂佢，再傳俾街坊知，大家幫幫手

#土瓜灣
2338 馬頭圍道180號附近有市民企跳
有無紅土人可以去救救佢😭

有意義
請廣傳

自推 8／10